有冇諗過中美科技同軍事實力差距唔止50年

美國由194X年開始就低調,隱藏實力
中國由雜種上任之後就誇大實力

一加一減, 相信中美科技同軍事實力差距唔止50年

人海戰術，二戰德軍又半自動步槍， 又咩雙向式無線電，蘇聯： 我地人多過佢子彈米得。

同樣道理

利申9 up

而家人海戰術仲邊會work
有沒諗過而家相機同電話既auto focus人面對蕉幾勁
改少少就用得係機關槍度

中國偷左咁多年技術 差距係仲有但應該縮短左好多

有腦小小嘅都唔會用人海戰術啦
係支那先會咁戇鳩似住自己人多先用人海
家陣科技咁發達，美國佬收收埋埋咁多秘密武器
是鳩但㩒個制都玩殘你啦

偷完之後有冇能力整返出嚟先至係最重要
俾你支那抄完結果整出嚟件嘢QC差好快打柴用唔到咪又係嘥氣

但係唔好睇少啲死仆街支那間謀偷技術嘅能力

其實有核武已經拉近左好多

現代人海戰術應該係用起網路戰， hacker 網軍 攻擊你地d 基建， 偷哂d 技術。 未上戰場都輸左

仲機關槍

德國
-nerf

資源少到喊

仲要畀法國搶錢

財產又畀蝤夾帶私逃

又畀國聯監視

仲要一打十

-buff

Wehrmacht well train

德意志科技世界第一

日本幫佢拖住美國太平洋艦隊幾年

軍用科技本身有殲轟系列同嫦娥天宮開始拉近少少 但spacex近幾年成功又拉遠返 淨係火箭技術都差起碼 40 50 年, 將佢應用係軍事 中國根本脆係到

單純講科技距離50年應該都算公道
但戰術思維就未必止50年了

跪*

如果投降可以獲得綠卡，應該一日就打完

中蟈一人背一個自殺式炸彈都有十幾億個
夠炸你幾個美國

偷呃拐騙技術領先美國至少50年＿

華為集外國科技於一身，結果

又怪wo美國咁勁 又有連登仔帶路
咁都唔打鳩中國 淨係打下貿易戰柴娃娃
一早好似伊拉克敘利亞咁打到一片爛地
咪乜對手都冇曬囉 侵侵實在太大愛左膠了

人海戰術點會冇用，現代人海戰術咪用左喺千人計劃同蝗禍度囉，全世界都頭痕緊

美國會淪陷

自爆

彎道超車吹左十年
支共做到sr-71....副偈未